舊政府宣傳片/維穩片有一種特殊魔力

有D好諷刺

有D好有風格

有D好有電影感

而家嗰D完全拍到白白痴痴咁，係咪製作費唔夠定係弱弱智智已經洗到人腦？

同時加映

featuring 單丸

你又點睇？

政府唔同

愈舊嗰D廣告愈有創意
有時仲好恐怖

成日追擊我

越嚟越柒

仲記唔記得extra？

真
支語無限

呢個又好經典

？

ICAC都執埋了

呢個又好得意

上面第一個廣告就係icac
串班廢老到應一應
已經應驗埋

哥哥，點解要煲蠟。好痛吖

細個時一見到呢個廣告就即刻轉台

呢個

保持環境清潔
唔好煲臘鴨

97前玩英式恐嚇

慎入
吸毒廣告特別恐怖